係咪得小學有「主任」呢個概念？

記得小學寫簿面時
個miss好強調 係主任呀 唔好寫錯做老師
去到中學完全無聽過 陳主任 李主任etc
個個都係miss 呀sir

搵小學生拎認同感

主任仔

中學都有主任，但唔會講出黎，佢地自己內部分

係牙 金日番去叫錯主任做miss-3-

通常係科主任/訓導主任，不過有啲elective全校得自己一個教就冇

上到u啲lecturer成日講自己最憎做subject leader，反而小學拎嚟兇班細路

幼稚園都有主任 都係要叫x主任咁

好似比人點去做多

因為小學比較重階級觀念

小學有條姓黃既耶撚
做宗教主任果d咁既野
好撚鍾意捉鳩人唔叫佢黃主任

唔知係咪因為咁 小學雞時期已經養成左對主任兩隻字既反感
小五定小六果陣有個好好人既老師 係我地班class teacher黎
果年某次集會佢上台 職銜變左主任
返到課室已經全班一齊撚佢
叫左佢張主任叫左個幾禮拜
有次班主任堂佢好認真咁叫我地唔好叫佢主任

果陣佢做class teacher同一班跟左三年 對我地好nice
試過呻書包重 佢幫我托個袋托到返課室
仲試過上PE堂用個波唔小心踢到佢屎忽 佢笑下就無野
真心尊敬佢
張sir

執返薪級表嚟睇，我估啲小學主任即係小學學位教師（PSM），其他啲普通老師就應該只係文憑教師（CM）或者助理小學學位教師（APSM）

但人工又唔夠中學嘅老屎忽高級學位教師（SGM）高，仍然諗唔到咁強調做主任嘅理由

勁撚多主任

還有學科主任。